舊登有人對場運動有合理見解

根本連登吹D風煽動D年青人去做既事，完美配合中共治港路線

以中共咁深刻歴史教訓，一個文革之後成個大陸都怕左社會運動幾十年，一代年青人無書讀無高考，無智識追求無批判更加無辦法建構理論基楚搞社運。

年青人一煽就著，尤其香港本身咁多社會問題，拆cam我明，但係有D位都係發洩式破壞，打錯銀行噴返sorry都夠膽死，無標準唔Fact check，同文革本身煽風既目標一樣。黑警就擺明用盡陰招，連狗仲推人出去死，攬炒又達成左，BNO又比埋你，仲有咩議題要繼續玩呢？

而家連狗開始吹風吹D社運失敗主義，覺得玩能完，咩兄弟爬山反正我唔坐監啊，手足是condom啊，移民啊，即係去到上山下鄉階段，尾果水，之後三十年都好難有社會，班坐監手足會好似大陸知青一樣咁向左走向右走後悔。

無他既，上得連登果班個諗野方法同大陸仔一樣，所以先會比人跣到。可以睇下著草果十二個家庭背景做參考自己再諗諗。

開頭睇連登D野好一窩蜂，好鬼似大陸D社會常態，同埋班連狗好似第一日上網連Child porn 都唔alert照起底，完全唔似香港人囉。

首榮光又老能土，連品味都無埋，Hi你不如唱返海闊天空，自由花，民主會戰勝歸來算啦

太平洋道人 : 連登有份毀左一代香港年青人

駁唔刀
可以上去睇埋cctai點樣玩獨裁屌埋其他手足